用賓周打傷人點計？

計普通襲擊定性騷擾？
定both？

與未成年少女發生性行為

藏有攻擊 性武器

用j打你都唔痛啦

明顯係性so擾

去去武器走

登革熱

參考返用胸襲擊差佬

嚴重傷人

非法藏有軍火武器